到底乜嘢唔係專業？

見最近空少又話自己係專業，幼教又話專業要加人工。
其實行行出狀元，所有工種都係專業ga la。成日覺得人地扁底自己專業。咁咪企硬自己ge人工。我就覺得除咗一d傷害人，拿納稅人錢打納稅人個d唔係專業外，其他人都有自己的價值？

炸薯條師

外賣師

飛行服務師

性治療師（簡稱你懂的）

狗唔係專業

Btw要考專業資格試要攞牌要續牌既先可以叫做專業
唔係呀豬呀狗讀野雞U grad都可以做到 炒左你求其搵個人都replace 到果種

講左

同送貨差唔多

咁都係。。。

豬都唔係專業

code狗都無資格試

it

aco師

專業應該係指要考牌，考完又要持續進修同續牌先叫專業。

辦公室茶水師

非專業師

肉類分割師

由保護主義小圈子學會出牌，市場30k以上既先叫專業人士

好多啲呃錢嘅cert
要考 考到破產都得

豬肉佬

肉類解剖學家

廢老一輩對「專業」嘅理解係：

1）必須持有相關大學本科或同等學歷，並
2）必須持有有效執照方可執業

例如醫生、律師、執業會計師等

地盤狗，低技術工種

廠仔=產品生產師